食黃店聽到普通話 驚一驚

本身岩岩開餐, 隔離枱坐低個講半咸淡廣東話
之後佢兩個friend黎到keep住講普通話
成餐飯都唔安樂

台灣

可能係手足呢

有多啲人幫襯唔好咩

希望啦
平時都冇咁在意普通話人

打佢老母臭閪

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)